想問下連登仔點判斷咩係蝗語

以下呢堆詞語，邊堆係蝗語邊堆唔係？

90後、Y世代、粉絲、Y2K、擁躉、接地氣、秘制、發燒友、魚丸、旅游、志願者、地道、高鐵、打的、拉面、后海灣、手機、公雞、搭客、即食麵、飲料、重刷、屏幕、老香港、打造、上馬、到位、媒體、富二代、死全家、頂唔蒲、視頻

如果你條垃圾肯去起起我底，睇下我以前點樣屌過呢個問題，就知道我係專登咁寫，麻煩你條廢物收收皮

重有，后海灣真係咁寫，垃圾懵閪

你唔屌埋皇后大道中？

我再講多次，屌你老母臭閪

所以係蝗語？屌你老母臭閪，同你老竇執骨啦垃圾

含撚啦屌你老母

叫你判別呀死剷

好想比肥絲屌下我

拉面點解？

你問連登班支那仔，成日咁寫，屌佢哋會畀人屌返轉頭，再畀肥絲大隻呢啲推老母做雞嚟籌老竇殮葬費嘅冚家富貴補多刀

喂肥閪，后海灣無錯woo

燈仔話：我唔識嘅就係蝗語！

I am the 玀

2,3,6,8,10,15,17樓唔見左

冇睇#幾仲以為樓主自言自語

90後 秘制 發燒友 以外其他都係

然後粉絲係台